日日食完lunch都好撚眼訓

有咩解決方法?

訓返三個字再做野

入廁格訓

睇連登

唔好食碳水化合物

上一轉141就得，一眼訓就上去睇一轉

直接訓，訓唔精神，做錯野仲弊

me2

咁臭點訓

食多 d蛋白質